001	すごい、これがアルケミィ…<br>この世界の理なんですね	VO_tyrufing.tyrufing_sys_0046
002	この力で戦い続けていれば…<br>私のキラーズも暴走しないのかも…
003	答えが見つかったようだな<br>うぬの魂が光り輝いておる…
004	キラープリンセスは<br>マスターとともに戦う…そういう宿命です<br>それはたとえ異世界であっても…
005	でも“答え”はまだです<br>マスターが見つかってこそ答えがでます
006	でも、私は誰かとともに戦いたい<br>暴走の危険がないのなら…
007	アナタ方と…<br>ともに戦わせていただけませんか？
008	私はどんな世界であっても<br>オリジナルになるまで戦い続けたい…<br>マスターに出会えるその日まで
009	なるほど<br>ともに戦うことで始まる…か<br>フッ…その行く末、我は見届けよう	VO_uroboros.uroboros_sys_0045
010	はい！<br>よろしくおねがいします	VO_tyrufing.tyrufing_sys_0041